（焦土政策）一句講晒，大家想唔想肥仔恩向香港射個核彈

肥仔恩顛起上來搵中國報復
但唔打北京默都有導彈防禦系統
香港對中國舉足輕重又無導彈防禦
大家咁想焦土想唔想肥仔恩射香港，可以同689，777攬炒

係就快

人一世物一世咩想試下 快點射鳩我

係咪打Fallout打到上腦

利申: BOS

香港人死哂，新香港人接管香港

洗唔洗番工？

支那無左香港 不出十年亡國 真正攬炒

北泡離至少香港3000公里
唔講都唔知北韓咁有咁導彈技術

快啲去報警 樓主一定係北韓間諜

依家恐嚇香港人 想聽日股市大跌

你呢個多左la

射呀射射他吧